醫渡科技2158.HK IPO上市討論區(5)

中左1001
代開post 繼續討論

唔覺唔覺上番 63

sh

咁快跌番落黎

跌穿58.25

垃圾

冇眼睇

54

又跌

垃圾股

最低51.2

之前50入 62放哂了

$46.9 了
呢輪Morgan Stanley 同BOC 不停沽貨。 遲下高盛4000 萬股沽貨就pK

隻野真係好垃圾
一開始吹到好威威咁 50蚊都企唔穩

跌返ipo 話說係咪半年就解禁?

低處未算低

正垃圾

垃圾股confirmed

唔知仲有無機會翻$60呢

嘩陰功囉

上個post d on9仔仲好撚得得戚
咩震走傻散就開車 而家真係唔知邊個係傻散

IPO抽中就唔怕嘅

41.1

10連陰

關咩事呀 成個市都跌 照你咁講QQ同港交都跌唔小啦 TSLA ARK咩都跌 定係你買GME反升?

巴巴都九連

63入而家重放唔放好

38

走勢好肉酸,清睇路啊

好快穿30

放。否則睇2 年以上

我65蚊貨

52都想喊

做咩仲KEEP貨，炒股唔好講感情呀

蝕到入肉

世界末日，仲渣saas?

仲有咩想討論 ？

明源雲有運行佢就有運行
呢隻野MC discount返909

大家走曬？
升番幾日都無人提

跌成咁震走晒

無人提所以升

彈唔起。玩完

上返50比我走

今個星期一定得。

上返3萬點都未必有喇

呢D股炒完一浸就散 睇下隻9997

好彩之前止蝕走左

仲有冇人SH緊